[ViuTV兩線劇]星期一至五2130-2200 仇老爺爺(3)

【爺孫之間嘅戰鬥🔥🔥】
望穿秋水，《仇老爺爺》今晚9點半首播！👴👦今次 游學修 Neo Yau 自篇自導自演，搵嚟超強勁嘅客串班底，首播就有黃秋生變身影壇老Seafood😎教秋仔做戲無咩難度啦！😎
快啲BOOKMARK 👉今晚9點半《仇老爺爺》首播
＃仇老爺爺 #兩代恩怨 #世代矛盾 ＃仇樂秋 陳穎欣Yanny 盧海鵬 黃秋生Anthony Perry Amy Lo 盧慧敏 盧巧音

Yanny

Amy派在此

yanny世界第一

甄甄嘅性格, 應該每個男人都想要

但如果駕馭到Amy 呢種性格嘅女仔好有成功感

Amy

兩種女仔我都遇過

同yanny一齊好易自卑

做老婆真係賢妻良母、相夫益子

因為佢太好？

的確

要開始互片了Yanny vs Amy
點解Amy啲愛意萌生得咁快
係外國太Dry?

身份特殊 ？ 一日到黑同佢一齊？

係有愛意前多少少互動就更完整
Btw兩個都好正

amy lo好似影相靚d咁
btw 去一去老母婚禮當比下面咪算囉, 或者當去法國旅行 有乜所謂姐

茹可以想假戲真做？

今晚個集睇到喊
爺爺
睇得出爺爺面色唔多好
唔想爺爺死

聽到爺爺講返句人話真係忍唔住喊
我愛爺爺

秋仔跟本唔接受老母放低自己老豆
點會祝福佢老母

修仔話過鄭中基冇係預告出過
尋晚個集彩蛋又有李家仁
唔知仲有冇咩冇係預告出過既客串角色?

盧巧音把八婆聲同佢唱歌把聲完全唔同

冇喇

李家仁係咁啱路過
咁都計？

我愛蘇致豪（哥）！！！
蘇致豪（哥）！我鄭重要求你嫁俾我！！！

之前仲諗緊盧巧音做人老母會唔會有啲怪
點知咁鬼正

好撚正
佢做大丈夫都好八婆
睇得好過癮

真係好好睇 有笑有淚

越睇越索

盧巧音 把聲好老母

可能我真係唔明, 宜家搞到咁, 以後一定冇計傾

阿媽同秋仔應該從來都無咩偈傾。

至少唔係反面, 但宜家同反左面冇分別

盧巧音雖然仆街但又仆唔曬 如果真係仆街就唔會咁緊張個仔想佢過外國同自己住 所以見到反曬面真係

女方俾太大希望男方太大壓力

係

抽水

講句對唔住唔會死架

秋仔真係唔屌唔得

問林鄭啦
講撤回都會死架

甄甄

哭了

真係肯開口講對唔住

大和解

yanny bb

俾條女屌完先識講對唔住

想食高妹呀

點解秋仔唔肯講對唔住

死亡flag

爺爺是咪要死啦

性無能嘅雞蟲

導演係咪黃進嚟

唔係黃修平咩

Feel到爺爺就快不行了

係wo
記錯佢個名

黃修平

爺爺

係黃退

爺爺唔好死

好撚柒慘

Yanny + 爺爺 sad

我幫你吉

仲係咁咸濕

頂你個肺撩姑娘

頂

唉

肺癌

...

秋仔岩岩個刻真係開心，以為爺爺真係冇事

屌撩人地笑兩野又生cancer

如果當你知自己身邊嘅人得番1至2個月命
你點會

我好想睇爺爺做雞蟲3呀

呢個感受係好難頂既，我明我真係明

死老嘢

仲食

得番幾個月命 仲戒咩

嘆得幾耐得幾耐，有咩爽皮野就做哂佢

咁又係
開心埋最後嘅日子

未期都咁好打

ming姐呢？

諗起我阿公
走左一年

口硬但係手都震埋。

生cancer 末期俾上飛機咩

洋蔥

飛雞邊有靚

盧海鵬啲戲好入格

屌

仆你個街

電動洗咩自己整，買都得啦

個披風

蔡一威

好溫馨

教車師傅

留名之睇到最尾有架輪椅喺度有d眼濕濕

一二一二

有權唔俾㗎咩

呢套劇竟然有外地取景？

一二一二呀追悼會啦

希望爺爺最後冇事

好過癮

唔記得邊度睇過話重病有機唔俾你上廢事飛飛下你收皮

巴打喺度見到你嘅
可能又係阿修r sponsor

一開始覺得套嘢鳩鳩地，點知越睇越好睇

知道爺爺最後都要死就好sad

堅外地

我指飛外地係有sponsor

咁應該係望落好殘好唔掂先唔俾
爺爺望落咁精神

可唔可以話我知拜爺爺個幕只係拍戲/拍youtube

追開呢套劇，不時喺度留言。

套劇醒目在一開始用喜劇吸引人睇咗先，而佢真係好笑。喺令人笑既同時，逐步描寫主要角色之間既關係。
游學修受訪時都話拍呢套劇首先係想觀眾黎睇笑咗先。

話咁快有得返五集啦

仲要去旅行
燒多集

唔好爛尾啦希望

望到最後爺爺見到秋仔整架輪椅比佢咁開心就好唔想佢走

死老野

越黎越feel到sad
叫死老野個feel其實好睇你用咩心態講，有時嗌嗌下會變到好親切，就好似佢叫yanny死肥欣咁

yanny有無睇post？
睇到嘅想同你講叫你拍多啲戲

睇到有D SAD

想屌佢閪

你想唔想先

真 今日先開始睇 覺得佢做得幾好

靚女做咩都好

屌
飛住車舉中指

其實係街成日見d 老野/殘廢渣電動輪椅渣到好似飛車咁真係唔怕仆街死

好開心

蘇老闆

之後要收番就

工商時間

原來冇反面

終於見返佢哋3個

兩個同款

型wo

香港d路面設計又真係太仆街

帛琉尋真愛

喊喊

交配

睇交配

嘔心大叔

俾like啦屌

仲直播真係唔怕俾人封殺，電影圈好鬼細

咩黎？帶咩去

空姐

真飛機

怕高

鈕位唔同
凡哥有條繩

打爆飛機

好有愛

呢幕寫得幾好

有冇人第一次飛都係咁，我記得我第一次搭果時冇咩感覺

兩爺孫啲互動、口硬心軟睇到眼濕濕。

咁dump本飛去拍

咁熱着西裝

第一集就講咗呀爺最尾會死好似唔係幾好

第一次坐時太細個無感覺
不過大家都知有咩風險，所以坐親都緊張

爺爺係咪想同孫仔去旅行

會唔會等陣變咗旅遊特輯

我反而覺得好震憾
衝上啲雲嗰吓

有個咁既呀爺其實幾好玩

9成係

我第一次搭果時特登去搵飛機度有冇discovery 果套空中災難睇點知冇

故事應該係around 3月
雞蟲3度復活節期

隔離一定屌

太細+1
已經冇乜印象

上果下我覺得似過山車仲心諗洗唔洗拉到個機頭咁上

司機突然消失

教車

追悼會啦

1212隻腳呀

exactly係

個肺好痛 😂

麻痺

1212

追悼會

開追悼會

冇車牌揸唔犯法咩

爺爺係咪計漏一步秋仔唔識揸車

唔識揸一嚟就去公路，仲要左軚

咁先無壓力

今集犯曬法

只要架車無亂行，一般都唔會比人查，好似係

兩爺孫好sweet

度假feel

d景又幾靚

唔係呢一集就....😭

好想去帛琉好靚

flag了

仲有四集喎

前排買咗特價機票新年去瘋狂潛水

我等你記得我

除左水上活動果度有咩玩

係咁講死

鵬哥啲戲真係好自然

係咪個個有病既老人家都會咁講

好少老人家睇得咁開

喪立flag

唔係真係死呀嘛

唔係今集呀?

又唔見咗人

刨咗好多攻略都係冇乜全部都係睇二戰遺跡同頭先出過鏡嘅酋長村

去老母婚禮

去咗阿媽結婚場地？

av情節

細妹幾靚下，好似仲靚過yanny

聽晚

day 1 己經係呃佢去婚禮

竟然去老母婚禮

嚇死，無事

唔知係咩藥黎？

我要睇大波妹

應該係爺爺要食嘅
但佢唔肯食
所以要加落酒到

壯陽...

係索好多

笑中有淚嘅

靚係yanny靚啲
索就amy索d

Amy好柒，又多墨

起飛唔驚 降落先驚

係，不過戲外應該幾惡頂

唔係冇番嚟下話

頭先見到間鋪叫「香港書店」

呢個shot幾靚

帛琉真係好多大陸人去

又約左響邊度等

秋仔唔係信佢去搵女掛

呢場戲

洗唔洗咁惡………
佢可能真係唔識番屋企 再唔係去咗醫院呢

好心up

人生路不熟一個老人家都可以周圍䈬

跌哂d藥

佢終於鍚呀爺啦

洗下啲藥

好似咁快完一節嘅

視乎隻藥的包裝點樣，其實係唔得

咩包裝都唔得啦下話

呢套野真係好好睇好睇有追

三秒定律。不過佢三分鐘都黎喇。

我會搵紙巾捽乾淨

落毒

amy

返工就專心啲做嘢啦

部長

waiter

點解個鬼佬死都唔出樣

個waiter

渣ga

春藥？

好撚想知

Amy 好靚

細妹

痴撚線

Amy好正

條女仲癲

全世界中招

嗰啲賓賓嚟嘅

Cls

癡撚線

係咪會成班開sex party？

婚內情個畫廊職員

有食唔食

有食唔食，罪大惡極呀

叔叔

selfie 都咁撚串……

聞到既咩？

有食唔食，罪大惡極

新馬英文口音

個仔鑲金

唔係囉驗下眼好喎

個c9把口食撚咗屎？？？

咁口賤

臭到咁嘅

好衰

唔係咩？咁自隊囉

唔讀書做youtuber 仲搵得多錢過你

盧巧音又係on on99

老母已經癲咗

係咪成班食咗藥所以high得滯亂講嘢

屌柒佢啦

佢個格啦底好黑

cls lomo

一臉唔明

係咪冇剃乾淨格甩底毛

暈浪丸喎

應該春藥嚟

邊係

全部都係垃圾

啊爺

在座咁多位
都係垃圾！

在座咁多位全部都係垃圾

個老母做乜9

今集jm9

垃圾

應得係盧海鵬

原來真係問

搵個仔上台扮小丑

盧巧音d戲想點

Yanny

霸氣

食細妹

大師兄

屌你啦鳩大

amy貼埋床比你訓

Amy 真心正

食Amy 啦，唔駛講

好過Yan Yan

yanny vs amy
我2個都想要.jpg

唔撚係呀
欣欣絕世好女仔喎
係仇樂秋自己發神經

有啲咁既老母真係。

好快做完

仆街高大 正狗公

搵少個老臨

欣欣無啦

可能最後兩個都食唔到

唔係呀 不過套劇係有佢

我想問下點解無啦啦飛去法國嘅？之前唔覺有應承去？

好多香港港豬係咁

我都見到

Amy個種體貼

返緊工就唔好推Po啦

快d追返yanny啦

就黎無yanny睇

一定係yanny

唔捨得

呢幾集都無yanny
係時候比佢地大爆發

做啦 做啦

咁細聲隔咁遠其實點聽到

第1次睇到live

全部都係垃圾!

呀爺

細妹個沉船樣

屌得好

我熱身咋

原來捱左成年

食屎啦

唔好做令呢個世界更差嘅老屎忽

佢地真係聽得明咩

搞串個party

原來係迷藥

Captv配音

冇人聽得明

最後果句應該俾全香港老屎忽睇

做乜9

成班好High

劇情大暴走

mic drop

完全係當年 captv 啲 style

好靚

仲要slo mo

有女送上門

點忍

陳高大

屌你 狗公公

仆街狗公

屌你鳩大

高大

好撚憎 條厹

主題音樂幾好聽。

腳膠

可唔可以 cap 老屎忽果句？
謝

Amy Lo 真係好正

amy個髮型好hea 不過都好靚

食阿妹好過

有冇amy ig

cap緊等等

咪臭係

Amy Lo好正
又高又混血輪廓

好平

響邊到拍？個海好靚

菇可以冇波
著到件衫好唔掂

帛琉

條裙好正

啲水好清

無波

Amy lo衰係個波到

無波都無問題

Yanny唔好呀

stepsister

修囝可唔可以揀amy Lo

咪撚掂yanny呀 屌你

好彩縮左手

記得佢之前同個唔靚仔既人拍拖 唱歌既好似

讓出Yanny
Amy正d

支持amy yanny把聲太煩

覺得同Amy一齊會開心啲
Yanny女友
Amy老婆

Amy 好好多

Yanny 對得耐應該會厭

掉轉下嘛

Yanny老婆
Amy sp

Yanny sp

越黎越覺得Yanny好煩

Amy Lo好正

釣狗公

Yanny 果隻係初戀，諗返無限好實則好多問題
Amy 果隻係女朋友，雖然好多問題但一齊落好開心

Yanny認真仆街，未散就開始係咁同高佬周圍去，散左又係咁搵人，跟本留後路比自己，屌細妹好過啦，訓上功夫應該唔差

今晚D節目都係突然播
出完viutv就播劇 無曬家長指引
報下個節目係7點新聞嗰陣 仲出咗個空白畫面
係咪無人返工

有道理

好人卡

覺得Yanny係嗰啲扭扭拎拎既女

八婆一早對人有feel

你真係好好

出事啦屌

賤女人
派卡仲要話對人有感覺

收皮啦高佬

支持秋仔屌amy

醉啦醉啦

上禮拜三同 Amy 見面個集其實我覺得好甜

Amy做女朋友先好
真性情

Smelly G

唔撚好要yanny啦啦

好長

我個人好長

Amy 好正

張長咁床

你收聲

收皮啦yanny

去試人張床

我依家就係唔信你張長咁床

醒左

淆底正衰仔！！！

秋：我碌野仲長

但根本係wet妹性格
無yanny咁穩重

收皮啦yanny 對你失望

試你老母 收皮啦

屌你走啦

狗公

送到嘴邊都吐返出黎唔食

oh no

可唔可以唔好再出呢條狗公

支持Amy

仆街啦yanny

好阿好阿

有d假，飲左酒點會醒

3分醒

今晚上床了

我真係唔知講乜好

竟然應承左

屌你 yanny

無喇無喇

Amy同秋仔仲櫬

原來秋仔鐘意比人鬧shut up

amy好慘

秋仔咁好定力

屌 唔係唔食啊！

轉頭好lum咁望住高佬

真係會架喎

呀妹把聲

反而秋仔

突然醒晒？
扮醉？

mola mola

Yanny g

話撚左佢臭閪啦屌

Smelly G vs ABC

一定後者

m底

最hurt 係呢種，鍾意你你仲say no 拒絕諗返舊菜

應該今晚屌埋

同amy一齊啦

amy完勝臭雞yanny啦

憶蓮

我對yanny好失望

好過應承咗但個心仲諗住個ex掛

屌都話左唔管係一定出事
利申：以前就係咁天真信左

掛住隻g, 何必呢

通常醒都扮唔醒，如果係正常人

正

幾時再唱廣東歌

首歌完全係秋仔心聲

今集好正景又靚 痴線

屌 係唔撚係男人嚟

amy好靚

sosad

呢d 就係男同女既分別
男人永遠初戀係心裡面留有一個動搖唔到既地位
女人永遠騎牛搵馬，依家果個一定係咁多個最好果個，一過期就反轉豬肚就係屎

臭閪格姐，有仔都係咁收兵既賤貨

真男人啊ching

酒醉都有三分醒
點可能唔知自己做咩

真愛

佩服秋囝

爺爺好甜

yanny哩句可以收返埋

真係好失望，仲以為會縮手

唔係嘅
都係睇人嘅性格
唔好咁性別定型wo

爺爺最愛孫仔

好撚sad
我咪搵到囉

有無Amy IG

唔好bad end

Yanny臭G同咗師兄一齊啦秋仔

真愛係孫仔

女版一腳踏兩船

而家道歉無用了，鳩大食左了

秋仔呀 搞成咁何必呢

而家先識同Yanny講對唔住，太遲喇

秋仔

攬住隻臭g

應該都係首尾呼應

今集好好睇

po 多次

已經想像到下一秒推開佢

呢套點解會係倉底

啲女應該好中意狗公呢啲人面獸心款

係倉底咩

Viutv都有倉底劇？

睇到個心那住那住 點解女人可以咁快變心

可能係
yanny: 你唔好咁啦我有男朋友啦

呢套好睇
反reboot 唔好睇。。。

年中不知幾多天真組女咁俾組爸食

Amy同遊學修唔係兄妹？

拍好套劇擺咗兩年，所以係倉底？

8月迎新又有啦

wah, 老野走, 女又走, 實俾雞虫3屌走數, bad end

直情有聲

好好睇

有畫面

Reboot 真倉底

柯南個廣告

拍咗年幾 係比之前幾套耐

異父異母既掛名兄妹

游學修喺viu節目受訪話係拍攝同後製搞耐咗。

應該後製搞得耐

最鐘意有火花屌離屌去個d

除左平撚到仆街但真係無得頂

對比金田一我鍾意金田一多d, 柯南死唔斷氣

yanny: Sorry啊,我同9大係埋一齊啦

好似本來今年年頭播，之後又擺左哩6月起哩個陣黎打cctvb

係，但今次個廣告又係好正時弊

食得過

禁忌

重點唔係邊個，係個意義

黎緊接住就係 理想國 做一粒鐘

呢張正

但有教束食正天時地利人和
算係咁

yanny: 如你所願，我比鳩大食左啦

Yanny:我比佢屌完啦 我已經係佢既人

我要斬死你條臭雞

女人就係咁！上一秒同你講只係鐘意你，下一秒就可以同第二個一齊

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

reboot睇咗幾集頂唔順
雖然個人鍾意科幻懸疑嘅劇
但加得太多為搞笑而搞笑嘅位
睇到好尷尬好唔舒服
劇而棄

係，係但相處依家野真係

我諗到最後佢應該兩件要離開佢了

係仲要哩套要慢慢睇，擺係年頭未必有咁多人睇

越後越正喎

諗下要迫你戒煙真係好好
但問題係 男人wo 真係受到你咁多限制?
有時候唔係條女好唔好既問題 相愛容易相處難

根本從來話要穩定穩重個d就最撚無情，但相反wet妹mk格既女就大情大性，反而會對一條仔死心塌地

有啲期待
始終呢種劇香港應該未做過
希望做得好

理想國會為廖子妤而睇

教束太屈機

戒煙事小，成日同第條仔出街

睇嚟游學修都幾緊張呢套劇

唔體貼

同第條仔出街仲屌返你話唔信佢

我希望最後秋仔同返amy一齊

點解講到咁語帶相關
講真擺喺年頭嗰陣真係未有咁多人睇viu啲劇
除非舊年跟住造星播就有機會
而家咁都唔差啦

進步左好多

Amy 好Cute
Yan

屌咪係

事實上又真係拍得幾有心機，唔似tvb啲流水帳製作

後製 (賢仔，豪哥同LD發) 出事了 ，要火了

有D情節老土到幾十年前咁

有冇人會去揸秋仔個奶

鬧交果陣仲話我大把人追 我依家咪又係同你一齊

下面仲有啲 太長 未cap哂
想睇埋佢可以去佢ig自己睇

係咩 我覺得整體有種平平淡淡但又好投入到嘅氣氛

轉過頭馬上痴去第二條仔度愛第二個,說好的只愛你一個呢

Amy就係咁清清楚楚

游學修 ig live 緊

呀爺好正

20集半個鐘劇 後製搞咗一年 真係好誇張
又無CG 究竟搞咗咩 揀歌？
定係無人專責做依套劇

成套都好撚高質
咁快大結局

講真，viutv就算睇女都開心d啦，女d主角全部後生面孔，屌你無線膠劇套套主角人均年齡過40

之後個套有renci

本身播個期好似係新年?

好撚真實 港女個個都係咁

講真比著係條仔成日同第二個女仔去街會點

唔夠一排比鳩大食左，之前講乜都假
只有秋仔句無安全感係真

唔夠喉呀屌
睇到最投入就要完

當然緊張，套劇佢自編自導自演，放好多心血。

睇教束果陣真係好似睇住香港現況咁
好sad

其實係咪仲有啲粗口過唔到電檢

夠寫實
親情愛情事業總有一瓣hit中觀眾個心

係呀

Amy都好真實 係無咁多咁有錢姐

依兩套多左人睇viutv啦

同意 一係跟造星尾 一係跟教束尾
之前劇集放11、2點(？)好少睇

無線仲有好多整容妹

現實應該好少人溝到呢d 女，自己能力駕馭唔起呢d 女，好吸引

沙灘果幕背景音樂令我諗起呢首

講緊Amy

應該再加上多咗人想擺睇cctvb

之前啲節目編排閪到不得了
而家轉咗編排啱返好多人睇

一於罷佢老味臭閪

11點半先播劇
訓撚左啦
第二朝唔洗搵食咩

viutv 冇咁多限制
多啲唔同嘅演員選擇
相反cctvb好多都係自己人做
樣又麻麻演技又麻麻

係，你睇下plan b成11點半先做邊個睇
而家reboot 1999咁都多人推啦

MK ABC look

老實，reboot好睇過plan B好多

愛好感情自由無拘束
好難control

係俾viutv審查部門check啫
邊度有問題即刻改即刻blur
拍得劇應該知尺度去到邊 唔會離曬譜
套劇唔入大陸 又唔驚有咩話題犯規要再剪
所以想知後製搞咗咩

林憶蓮 - 沒結果
同大家開心share下

利申 我都係啱啱先知呢首歌

REBOOT尻9得好笑
就會唔覺得1999

不過其實韓劇個時間中半個鐘，之後播自家劇好d
韓劇果個時間通常食飯，我會轉上網睇日劇
之後再睇仇老爺爺之後直落

plan b好膠

完全唔知佢up mud

無計啦佢地都拍唔切，係要搵野碰住個時間

同埋劇情都合理，唔使之前嗰啲睇到爆粗

我覺得係俾D人沖涼洗碗多D 果1個鐘
因為正正呢個時間D人做晒呢D野 咁佢地都係聽電視 而唔係睇電視
咁就浪費左拍既心血

寧願cut咗套韓劇
830-930兩線劇
930-1030兩線綜藝
1030-1100晚吹
咁樣好過

反而唔明鬼探前'轉' 做咩搞到咁
話晒都咁多宣傳 吹又咁勁

而家晚吹只係睇帶頭盔
其他嘛嘛

究竟viutv可唔可以考慮下轉咗佢唔播韓劇
寧願佢播啲綜藝真人show仲好
而家次次8點半就要被迫轉返cctvb
(老豆老母要睇)

Black mirror

下套cyberpunk 睇下寫成點

想佢播日本多D 好笑D

詭探呢樣係演員功力問題同編劇功力問題兩樣mix埋

我就係仇老爺爺之後沖涼，skip reboot 同埋之前gigi姐個綜藝

係 啲劇情失晒控咁
又多bugs又唔make sense
演技仲要得嗰幾個老嘢係得嘅

女學生我就睇下邊個係guest 先決定睇唔睇

罪光燈就一定唔睇，好悶，3個主持各有各講咁

啪啪啪換左娟姐做主持我就開始睇返

頭盔就睇topic

講鬼果個通常都唔睇，個阿妹同個男主持成日笑9 d guest.

對住厹咪又係含晒春

玩鳩我周國賢

沖咁耐涼

連埋吹頭差唔多

好似有親腎仔既劇都膠味濃

就係睇頭盔
罪光燈聽講係加拿大好多人睇
但我唔多岩 太過陳述
講鬼 我又唔係好吸引 覺得悶
女學生都冇咩岩
啪啪啪都唔多岩

其實真係各花各眼
睇本身果個人對呢D有冇興趣

修開緊LIVE

晚吹都無睇喇
睇香港開電視新聞

Link?

TVB屌日撚日都係睇個幾個

罪光燈真係好悶 個tone好催眠
3個主持各有各講咁

我覺得其實仲易一齊

fb ig

睇過1,2集
真係頂唔緊
悶到好似自己睇啲檔案咁
不過係有聲版

佢拍戲真係鳩 同平時mv兩個人

tvb都係黎黎去去果幾個啦講真

歐錦棠成日講到好燥 仲有個女仔可宜？就要黎擺
花家姐係助攻歐錦棠

娟姐好正 不過啪啪啪嘅主題唔岩我

屌 愛情片仲要個個30起40歲 重口味到仆街

驅風咩大佬

大家點睇修哥啱啱喺政治上嘅回應?

睇wiki播完理想國又播返韓劇,平日得返一部八點檔港劇,係咪真

三一如三好正

三一如三賢仔唔係客串一兩集咩？
三一如三好高質

出現咗好多集了

講左咩？我見到有2個係咁啫住佢做咩咩政治野都唔睇

係咪得番劉美君嗰套存貨 同埋拍緊嗰D？
信任的遊戲又未拍

同仔出街本身冇問題，問題係明知條仔對自己有野仲成日出街就好撚有問題

本身有男友就唔應該同第二個男仔成日出街啦

佢就話有時啲野唔一定表態,撐係可以有其他方式,大概係咁講
其他我都唔係好記得佢點講

Yanny搞乜撚
期待左咁多集竟然同左條高大一齊
好想知得番兩集修哥會點玩落去
會唔會Bad end

Amy Yanny

唔係話會越黎越sad咩？
yanny不了
你睇下樓主啲gif，分手果陣yanny話幾鐘意秋仔又乜又柒
家陣轉個撚頭同鳩大一齊 晚晚比鳩大扑到天光
臭閪

心都痛埋

佢其實算遲啦

枉阿秋仲對佢有情
Amy round 1 仲要食白果

amy好似真係有個唔知咩國藉
佢片尾係咪唔係對白黎 講緊真野, 個景係咪真係佢屋企人借出黎比佢地拍

我只喜歡你
呢句嘢係一都講到，但係又有幾多個真係做到
講好容易，做好困難

個套叫「好人好姐」
不過可能會被人抽起……因為留美軍撐警……
仲有套「歎息橋」（期待中）
拍緊嘅有「黑市」
至於「信任的遊戲」好似變咗鏡全員參演……5g會唔會變咗第二套……

Um......我諗係交換時段播
8:30 播自家劇
9:30 播泡菜劇

Costa Rica 唔係個度啦
取景個度琉帛係菲菲下面

又或者係yanny嘅角度
要個女人講我淨係鐘意你炸嘛係最大讓步
但係你都放走佢
所以死心都未奇

不過秒速接受鳩大真係痴撚線

都估到呢套係喜劇包裝既悲劇
同喜劇之王差唔多

取暖

抽住抽住
加埋爺爺最尾句對白 再諗起佢命不久矣
淨翻自己一個

結局我估除左秋仔咩都冇晒
爺爺走左 條女冇左
事業繼續做2打6

最sad就係阿秋爺爺又無
女又兩頭唔到岸

水泡

一邊話未放低 一邊又接受人地

佢冇去拍雞蟲3 應該呢行冇人會搵佢啦

屌你老母YANNY正仆街臭8婆

viutv 啲時段成日都變 ，一係就冇劇集一播就每日播三套 ， 叫啲人點樣有習慣睇你呀
題外話 佢個娛樂風雲真係唔係好得啲節奏慢到一個點……( 又係南方舞廳

封殺佢啦應該

唔好意思，你可唔可以表達得好少少

之前睇到個訪問yanny話劇中嘅佢同現實嘅自己好相似 我心諗你有冇咁好
睇完今集我終於明點解佢會咁講

好Sad wo
呢刻寧願要tvb d公式劇情好過
心都痛埋，唉

仲有套me too好似岩岩拍完
黑市係貽興王X劉翁

可以接落去另一套劇娛樂風雲

今晚呢集拍得高汁
秋仔因為果句 你收聲 而醒果下 我好欣賞

佢地係咪覺得買劇同自家製無分別?

重點係而家又接受咗高大
都唔知係咪同秋仔一齊嗰時已經對佢有意思

爺爺嘅真愛係個孫

變唔係問題
唔好突然間又唔播自家劇/閪時間播就得
之前有好長一段時間一套自家劇都冇cls

間接認自己都係臭g

覺得應該係bad end 最後秋仔自己一個

有無睇Yanny ig個post
邊撚個手足
笑撚死

你咪諗，播完理想國會真空咗兩星期出嚟，會變2線泡劇。
到男朋友播完後，2030係一小時自製劇檔，2130係泡劇。

冇盧海彭, 有hi 人睇咩

笑到仆街

手足好撚癲 仲有隻蘭花手

不過最多咪返去食細妹小事黎

應該係佢條仔黎

賤呀

想快啲睇到下一集 但又唔想咁快完 好矛盾

20集真係好快完

有無人覺得yanny應承同條廢鳩一齊
只係阿秋ff

雖然希望渺茫
但真係唔想見到條死狗公得米

呀秋係衰左上次見到欣欣唔肯道歉
如果道左就冇事了

道完歉咪又係繼續同鳩大一齊出出入入
賤女人!!!!

其實我日撚日放工八點食飯八點半食完，個段時間焗睇愛回家，跟住食完個段時間最想hea下乜都唔做睇下電視，但套野成9點半至做，搞到我要格硬搵野做到9點半至睇得到。佢d自家劇其實真係可以再調前d。不過正如樓上有d人講，有d人個段時間洗下碗做下家務反而岩佢地

Yanny最新個ig post算唔算表左態

臭雞yanny

上網睇算la

睇完琴日果集之後係咁聽沒結果 有冇人都係咁

有
之後仲去左聽為何他會離開你

要黎既始終都要黎

最好趁哩幾日見下佢。。。。

yanny

臭西走啦

too late

Smelly G Yanny

太遲

佢個表情

yanny睇黎都同高佬一齊一切都太遲

已變心

之前打“欣欣”㗎咩？

睇眼色都知咩事。。。

之前好似係甄甄

好似唔係

一開始係打甄甄

變左心啦屌

真係變晒樣
gfable變G

秋仔乜都冇

G-ly

有仔個陣就成日搵第個出街
而家換左第個又同前任出街

我又諗起我阿爺阿嫲都無見到我帶女朋友番去就走左

眼濕濕

呢套野好高汁

以為啊妹響到添

屌佢講買左好多生果比你食 我笑左出黎

你死我都未死

真 愛情同親情都係

秋仔咩都無晒咁濟仲要同呀爺強顏歡笑。。

咁就半節 次次都覺得好撚快

全部都唔係好轟烈，而係最寫實

佢好慘 冇左呀爺 女 呀爸
呀媽又住好遠

真係好好睇呀 仲要好笑

連事業都冇埋

睇到好頹.....

個妹都冇埋

有咩出去講

Sad到唔敢再睇落去

就死就會瘋狂交代所有野。。。

又話喜劇 呃人嘅

其實盧海鵬好好中氣
唔似就釘

終於唔係死老野

都得19集先第一次叫

你終於叫我爺爺喇

立即出事

就黎忍唔住啦我

似係今晚會走

爺孫情

我都覺...

一陣出去見到鳩大拖走yanny就慘

‘聽日黎睇你’ 同埋最後對望個眼神

話幾日內家屬睇佢果d療養院係唔會要人走可以俾你同佢過夜

咪就係，長期 stand by 架啦

如果我係呀秋 我可能會跳樓......

大家都知無下次嘅感覺。。

太多打擊啦

唔通Sad end

悲劇呀...
咩喜劇呀....

聽日睇應該真係會忍唔住

今集係真情大剖白

我而家反而希望佢跟老母走

係 香港太多傷心事

我睇呢套小品都喊 睇d 濕鳩tvb真係未喊過

跟老母走起碼仲有個老母同個妹

哩個星期都sad到仆街

頭15集係喜劇，最尾5集係悲劇

睇133果到都喊左少少 覺得佢好慘

挑逗網

話唔定同個妹仲有機會
好過係香港
日日等yanny同鳩大分咩 定係等佢請你去飲

個心情係直落跳崖冇斜路

仇老爺爺
仇老 爺爺
仇 老爺爺
幾種拆法講哂劇情

挑逗網，明係扮土豆網

仲有旺財同3個fd嘅

佢而家最需要yanny係身邊 可惜.....

食妹好過食臭西

次次喊左小小又笑返出黎

其實爺爺同ming姐有咩關係？
點解要俾隻雀佢養

仆你個街佢D態度

呢啲時候真係最驚聽電話

？？ ？

冇了

喂⋯⋯

哇屌
聽晚實喊到仆街

屌你停得咁突然。。。一定唔係好野

人最鍾意就係半夜果時走

唔洗搵佢架啦

隻鳥都死埋???

屋企一有老人家就好驚半夜有電話

隻雀死左。。。

爺爺會唔會係想搭車返屋企

爺爺唔好成日笠聲唔出走左去啦

隻雀都死埋

一臉惘然聽電話個幕

香左了

一個yanny嘅畫面都冇 應該真係冇lu......

雀仔

由入院嗰刻
就好驚忽然收電話……

佢同鳩大走咗啦！

現實應該咁先合理

佢話會搵個地方哩埋去左佢

好行唔送

佢有講過死會搵個冇人嘅地方死.....

似係係架巴士到走。。。。

一臉茫然個樣

出黎把撚咩閪口閪面

係 但真係好sad

之前套學生會劇， 同依套都好高質
絕對高大台睇劇幾班

佢因為爺爺先出現係醫院

有集講ming姐啲家人想帶佢返大陸過埋剩低日子 但隻雀過唔到海關 而爺爺係佢唯一相任既人所以比左佢養

最尾ending完全冇聲
配合埋個情節
感覺好窒息

聽日會有最後一首歌 琴日live佢話有4首 出左3首 仲有一首未出街

大台鳩劇 40 50路愛情劇 乜都愛情劇
不了

比面老人家

呀爺會唔會係去左ming姐個墳

係 睇到黑晒個人梗左係到

仲想繼續睇呀秋同yanny一齊嘅畫面 好sweet

ming姐叫佢仇公子
有冇番外/前傳

屌 再起歌又會sad到仆街

如果而家再重刷前面果17集，係會變左好同情呀爺同好憎yanny

有種打機二周目咁嘅另一個體會
可一不可再嘅感覺

唔敢睇 驚喊到仆街

我又覺得無話憎yanny既
佢兩個關係變成咁阿秋都有一定責任

不過同情多左阿爺係真的

大結局前唔知可唔可以推爆呢個po🤔 今晚好似冇咩人睇

你會變左好似重溫同呀爺嘅生活點滴
跟住就會講 點解果陣唔咁做姐，之後就會唔會咁啦

真

呀秋係唔抵爭，不過yanny秒速接受左鳩大都唔係好得去邊
根本佢都要人管，本身就起鳩大痰
有咩資格屌秋仔食返煙

尋晚太嬲啦 屌yanny係g都去左好多頁

佢仲叫老爺自己切嚟食

應該都未必有啦 講兩爺孫only

我買左好多生果比你呀 有蜜瓜仲有日本蘋果

首歌應該會催淚到仆街

btw 套劇揀歌好有心思
唔似得cctvb咁
係咁循環播1,2首自己啲罐頭歌
聽都聽到厭

最近係咁聽風箏同沒結果

風箏起歌毛管棟呀真係

cctvb同一隻歌閒閒地起返30,40次你都聽到麻木啦下話

大家又一齊聽多次

其實都唔係秒啦
等咗佢好耐，機會又俾過佢

果個位播風箏真係不得了

咁都有可能yanny已經對秋仔死心嘅
不過佢真係太快就接受咗高大
冇話遲啲先/考慮下先
感覺佢其實都唔太重視同秋仔嘅感情

尋日有人話係yanny角度
講左句我淨係鐘意你炸嘛佢都好大勇氣
哩個真

不過尋日同一時間
你見到秋仔拒絕左呀妹，yanny受左鳩大就會好火滾
有個對比係到
同埋鳩大真係好黑人憎

係 兩個做決定果刻好大對比

機會無左就無
絕情呀

對人仁慈姐係對自已殘忍

屌 未大結局都睇到咁頹 聽日點算.....
未試過睇電視劇睇到咁唔開心...

係 真係夾到痴線
噚晚嘅沒結果都係
真係唔怪得游學修話後製搞咁耐
好有心機

Yanny係天台走果幕話 對唔住 我死心啦

如果唔係呀妹句你收聲佢都可能食左呀妹啦講真
不過同一時間yanny又受左鳩大咪一面倒
如果食左呀妹佢一樣負評多多一個g一個狗公

哩個星期都已經唔係開心咁睇啦

揀歌真係好中，一聽有畫面

開頭會覺得欣欣係好女仔好老婆,係秋仔唔爭氣
同埋覺得AMY只係竹星妹,但而家覺得AMY唔錯
會同秋仔玩得好開心

係
唔好唔記得前後其實係兩次機會
一次係第一次嗌分手，咁當阿秋那時發緊癲唔理性
所以再有天台那次，當時應該係冷靜過架啦，咁都唔道歉仲可以怪邊個？

其實2個都有責任

一個成熟feel 一個wet妹feel

仲要唔係秋哥主動搵佢

如果你係了解佢，可能仲會比時間佢
不過而定有件仲好，點解我仲要同你磨時間
KARY有隻歌都話 拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性

真 之前呀爺同佢講話會叫秋仔跪住玻璃同佢講對唔住 佢聽到個樣仲好甜 如果果陣道歉應該ok

next

今晚又要唔知聽飛箏同沒結果幾多次啦

我一開始都覺得係咁
但諗真自己條女同第二個男人成日去街就真係

AMY反而同佢一齊可能唔洗局限自己(戒煙),同埋可以好似好朋友咁去玩咁拍拖

其實yanny真係好

未開始梗係free 之後耐左一樣可以有好多問題

仲要隔住呀爺
自己事自己解決啦 幫得你幾多

一定會屌呀妹成日出去玩
點解咁多仔搵
開始永遠最好架啦，耐左就出事啦

開定了

平衡線 - 就是沒法相聚的一刻
來到年底，Supper Moment派上一曲《風箏》，他們認為是一首單純的情歌，記錄都市人脆弱的感情，就­如一只失控風箏。他們的創作意念，來自平衡線與交差線，就像愛侶有時如影隨形步伐一致­，有時又像狂風雷暴互不相讓。

我岩岩上面都開左個